[秒經] 對住地鐵廢老真係要零容忍

話說今日搭地鐵
去到大圍好多人準備上車
當時車廂入面已經逼逼地, d人都準備企入d
我就企喺最入靠門塊玻璃度挨住
有個後生仔企我隔離
好喇, 咁大圍d人開始上車行入黎
有個呀嬋左穿右插咁搵位企
佢見到我隔離個後生仔再隔離有個吉位可以企到一個人
個呀嬋就嚟料喇
呀嬋>
後生仔>
: 你唔入我入, 唔好得住我
: 唔識出聲呀!?
: 我而家咪出聲囉
: 你出聲係話我得撚住你呀! 你有叫我借借咩 ?
: 我唔講粗口架喎
: 屌7柒你緊係要講粗口啦
: 我唔同你呢d無教養嘅人講野
: 收嗲啦仲喺度ee吟吟
個呀嬋就真係收咗嗲
嗱, 個男仔雖然唔高, 但勝在夠霸氣, 幾句就屌到個廢老呀嬋收皮
屌你老尾而家d死廢老用2蚊搭車都嫌你企埋一邊都係阻撚住佢地
我喺度特此表揚呢位人兄, 同時作出呼籲, 雖然秒經, 但都要一再呼籲
對住廢老一定要零容忍
有咩事一定要惡, 仲要惡撚過佢地, 屌到佢地仆街
千祈唔好怯, 怯就柒一世

Ho ball

事實

落車果陣 一見到個廢老係門口standby
我每次都q埋雙手之後抬一抬高個頭 望撚住佢

d廢老都會縮埋 然後係點都要行中間出去
佢唔郁就撞9佢

點解唔除褲嘅

轉數要夠快
唔可以比D廢老戇鳩問題帶住黎行

港豬： 後生仔咪讓下老人家囉
後生仔咪讓吓女人囉
我屌你老母咁邊撚個讓我呀

你應該好矮
要抬高頭去望識縮骨功嘅廢老

零你老母容忍
不能容忍就不能容忍
零乜鳩

睇唔出點樣屌到個廢老收皮
有一個企位 個廢老想企入去有咩問題
好似係個後生仔阻住唔比廢老企入去炸波
後生仔仲要爆曬粗但講野一啲道理重點都無
仲想入黎學野睇下點樣屌柒廢老
但我覺得呢件事個後生on9多d

唔會啦 d廢佬縮哂水啦啵

對住廢老呢
通常我就唔撚講咁多㗎啦
睇準機會一野撞鳩埋去
激到心臟病都冇仇報

廢老縮晒水你都仲要抬高個頭

講你就叻

而家人地又唔係唔讓比你
想企過去咪好聲好氣講唔該借借囉
人地已經企到最入咁濟, 又唔係企路中間
憑咩話人阻住你呀!?
第一日搭火車地鐵呀?
而家個地球圍撚住你同d廢老轉呀!?